有冇英文新手想一齊傾偈練英文

如題 純學術/練習

有幾新先可以叫新手

重有進步空間就係新手

最後一推

你同啲英文母語嘅人傾計仲好，香港人自己圍內用英有乜用。

ce :e ue:f 雅思：6
想練

個gp好多外國留學嘅巴絲

唔太明你then乜 不過試吓解釋

1. 邊度得嚟咁多native speakers日日同你吹水

2. 個gp好多外國留學巴絲英文水平都幾高 相信新手會學到嘢

3. 香港人大部份都淨係識學術英文 生活用語唔太識 有機會咪試吓講 唔識查吓 如果你用錯字有時有巴絲會改正你 慢慢你會識到多啲生活用語

4.講耐咗有巴絲會直頭錄音當speaking

成日用啲極端例子比較 然後問有乜用/有乜意思
英文你需要用嗰時平時冇練習開 到時就真係有乜用

其實點解要咁重視學術英文呢？我覺得日常英文先係最重要